希望大家切記 無論邊個當選都好 皇上只有一個

就係您

是我平

樓主點睇駁sir去咗時事台扮大佬？

我遲早報佢串。

25?

放針掉牛肉只有你一個....

賓勁賤 拉

唉 屌你老母 又要拉

博狗25波台

洩漏個人資料，拉

屌 睇漏左 拉

仆街